{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 바다가정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約のキャンセルが処理され、正常な金額で再予約することができます。 予約特典としてはIPTV/WiFi利用、客室禁煙、バーベキュー場利用などがあり、追加で炭などを要求する場合は当日現地にて決済する必要があります。 駐車場も可能で、周辺の見どころとしてはコムソム海水浴場、砂浜海水浴場、夢山浦海水浴場、三峰海水浴場、コッチ海水浴場、青浦台海水浴場、馬剣浦海水浴場、安眠島ジュラシックパーク、ネイチャーワールド(光の祭り会場)、亀主簿村,青山樹木園,パームカミレハーブ農園,瑞山バードランド,ドルニー港,砂浜港,顔面岩,看月島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の際に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTV/WiFi利用、客室禁煙、バーベキュー場利用などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に見どころはありますか？",
            "answer": "周辺の見どころとしてはコムソム海水浴場、砂浜海水浴場、夢山浦海水浴場、三峰海水浴場、コッチ海水浴場、青浦台海水浴場、馬剣浦海水浴場、安眠島ジュラシックパーク、ネイチャーワールド(光の祭り会場)、亀主簿村,青山樹木園,パームカミレハーブ農園,瑞山バードランド,ドルニー港,砂浜港,顔面岩,看月島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 576
    }
}